Christopher Nolan 親口否認將執導第 25 部《007》電影

知名諜報電影《007》先前確認 Daniel Craig 將會繼續出演 James Bond 一角，並傳出了副標題將會叫做《Shatterhead》，故事改編自 1999 年的原著小說《Never Dream Of Dying》。此外還傳出驚人消息，電影系列製作人 Barbara Broccoli 竟在訪問時提出 James Bond 有可能改為女性演員出演的可能性，造成廣大影迷爭相議論。

先前被傳出有機會執導第 25 部《007》電影的名導 Christopher Nolan，直到近日接受 BBC Radio 4 的 Desert Island Discs 節目中，親口否認他為第 25 部《007》電影的導演，但也順勢表達他對於《007》的熱愛。相信影迷也希望有朝一日，能看到這位知名英國大導接下《007》電影導演一職，延續 James Bond 的傳奇故事。

I won’t be the man. No, categorically. I think every time they hire a new director I’m rumoured to be doing it.

I’d love to make a Bond film at some point and I think those producers – Barbara and Michael – they do a tremendous job and Sam Mendes has done a terrific job the last couple of films, so they don’t particularly need me. But I’ve always been inspired by the films and would love to do one someday.

I love the character, I love the films, I’ve been very inspired by the films as anyone who’s seen my films will find embarrassingly obvious. But you’d only take on a franchise like that if you could bring something completely new to it, if that were needed. And I think at the moment they’re doing fantastically well without me.

咁佢幾時拍新戲

想睇佢拍 將007拍成懸疑片

諗起skyfall 個奸角擺明係老翻小丑就覺得好笑

唔好係黑人就ok, 完全唔match 007

如果係佢拍
會有IMAX
壯觀華麗視覺效果+非線性故仔+偏冷色調
007會亦正亦邪
佛地魔會死，米高堅頂上
Cillian Murphy多數會係奸唔曬嘅奸角

Murphy 通常係傻仔

千其唔好呀，
Nolan既動作戲真係垃撚圾

大家睇吓

講漏咗Hans Zimmer boom boom boom

呢句有保留

齊晒